777-689=88

原來係有意思既

illuminati confirmed